用外送app 點先唔用南亞人

溝通好麻煩

Thank you 你都唔識講？

簡單基本英文都唔識？

on9d 南亞人唔識路

唔好睇唔起人啦

don't be racist

你就睇唔起

我叫其他人唔好睇唔起你阿 你老母生咗你個弱智仔

是但你啦 人地唔識路係事實

呢樣真 呢排日日叫 永遠都係會有南亞人打黎問你地址係邊到

利申: 無睇佢唔起 每次都認真中英文答佢一次 不過未做過接單 唔清楚點解次次都係佢地唔明 但本地人又未打黎問過

如果係亞洲人去南亞地方做外送 唔識英文
你估D南亞會唔會屌鬼? 一樣

原來問題出係到 冇留意過得中文地址 咁D APP 應該要人俾中英地址先唔駛搞到大家都麻煩

我已經入英文

會打嚟問已經算好有次係app見佢係樓下蕩左四五個字都未到，打比佢又唔聽，最後先話搵唔到路落樓下搵佢，攞返上樓啲野食唔熱，仲要睇落似係偷食過，total等左成一個幾兩個鐘，自此就再無用app叫過外賣

你比較極端姐

我成日叫都冇事

你無事 我有事

你無事就無問題 我有事都唔可以話有問題